Bmw 320i ED 2014 討論

有無師兄渣緊 小弟近排想入手2014 320ED 大約十萬頭
想問下意見 有咩通病 同個N13引擎得唔得

俾多十萬 買部320d 啦

超budget太多 只能買320ed

俾多少少n20啦

N13真係咁多暗病？
如果係咁 我可能直上520 n20 因為價位都差唔多
只係520大份好多

又黎比多小小系列

比多少少上m3啦

計我話比多小小買林保

咁就再加少少買RR

暗病就好睇上手點保養
但係N20普遍易養過n13既

至於520定320
睇吓你對操控嘅要求大唔大
因為520都真係幾大架
320一定好玩好多

N13邊有暗病
明刀明槍難整

後邊坐人就唔係好夠力

328i

N13 咁大獲😱 點解會難整既🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

ED 即係咩?

呢個唔係得1600cc咋咩
無乜力水

n20啦買 328i x3 28i 320i 都用緊。。
普及性一定多過n13
利申x3 28i

Efficiency dynamic

係 1600cc

但好似316 同118都係用緊n13

10萬頭買日本車好過啦 平靚正

師兄渣緊咩車

Push

BBA先係藝術品 日本車不了